屌你林鄭月娥玩埋d陰濕招！4大訴求絕不讓步！

以下4大訴求永世絕不更改！！！

1. 撒回！！

2. 立即釋放所有示威者，賠償醫藥費，警隊向佢地公開道歉！

3. 檢控所有有違法行為既警員！！！

4. 行政長官，律政司，警務處處長立即道歉並引疚辭職！

唔好俾港共政府既緩兵之計成功，我地一定要繼續爭取公義！

推

推撚爆佢！

push

絕不讓步！

推~~做唔齊4點，頭3點都一定要做到!!!!!!!

Push!!!!!

推撚爆佢

Push

目標清晰

一百萬人上街
數日通宵街頭抗爭
你暫緩就當回應？

林鄭月娥我屌你老母

公義！！！

立即釋放示威者！

想知律政司有幾耐無露過面

聽日一定要遊行！

民陣你唔好臨時縮沙

4 加埋保安局ok?

你唔好漏左保安局局長先得架

撤回惡法 嚴懲黑警 無條件釋放市民

推撚爆

推佢老母

林鄭你無資格做香港人特首

你當初講過d咩
請立即兌現承諾！

民陣縮就自己做 dllm

仲有保安局局長

Ok!

仲有追究醫管局侵犯人權

李家超呢
陳維安呢

第3點真係推你老母
清算所有黑警 誓不兩立！

pish

用番黃子華個句

林鄭月娥同埋其他幾條蛋散聽住

鳴謝柒婆團隊，感謝你讓七百萬香港兒女團結起來，你已任務完成敬請功成身退！！！

推！

撒回而不是暫緩
向全港市民道歉
不清算

推！

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最前好快知道消息，但係好多人仲係慢幾日，多個平台，多個將和平，理性，非暴力傳開！ 一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

不要延緩，只接受撤回，遊行繼續

暫緩唔代表撤回，大家都要行出來！！！

還有比加超都要辭職……

推呀，6月16一定出

唔係我想潑你冷水
但你理智啲咁諗
邊有可能做得齊呢4點

.

一定要推

推！
釋放示威者

【攻勢唔好停！】持有外國護照既巴絲聯合公開信要求各國領事館對香港發出旅遊警示

推爆

目標一致

今次遊行真正目的

同我推

推哩個

賤人林鄭用d咁既招對付市民
你到底當香港人係乜野！

Pish

無啦啦多左第四條嘅？

撤回加政府要跪低

唔好俾佢呃 不斷捉人 散佈白色恐佈
咪玩啦

絕不讓步

當務之急 撒回 釋放示威者

義士受傷都唔敢求醫
你條仆街林鄭

緩兵之計
再白免恐怖拉晒你地

推！！！！！！

佢加返人權保障，不移交大陸澳門，只限以立法會及香港法庭有權審訊情況下可以移交犯人，我舉腳讚成快啲過添

而家暫緩！？想打持久戰，等香港人熄一熄怒氣炸，過多排舊屎會由冰格拎返出嚟，熔完雪一樣咁臭，第一個移交佢就差唔多

撤回，不僅撤回！
不撤回不散！
不放人不散！
不引咎不散！
不追責不散！

你見工直接開底價?

今次政府一定要跪低！
五年黎第3次發生咁既事
次次都俾佢過到骨

事不過3！！！
我地再唔汲取教訓就愧對下一代！

收番暴動2字

推爆佢啦

同意

我要撤佢老母!
616繼續
毅進警狗死全家!

想偷襲 拖延戰！
唔好中計
不撤不退

【請廣傳：有不安先兆出現】

種種跡象顯示，政府今日的曖昧行徑，背後有人教路，完全是所謂「邊打邊談」策略，有系統進行中。

一邊派人出來放風，萬事有商量；另一邊嚴厲追究大學生、中學老師、受傷求醫人士，搜查宿舍、制訂罷教名單、在醫院拉人；此外，工聯會繼續譴責暴動，有建制商戶出來說集會影響生意額。

情況意味著甚麼？在未來兩星期左右，政府會作最後試探和努力，一旦發現上述手段有用，群眾開始放鬆，猜測事情會「自然有轉機」，誤以為可以觀望下去，令星期日的遊行人數大減，星期一聚集人數不足，就會臨時商討復會安排，快速通過。

變相任務完成，修例可如期七一前通過，林鄭照樣順利出席「慶回歸」活動，接待中央領導人，事後再慢慢詳談有無必要問責，選哪一位官員出來負責，甚至未必是林鄭。

同意!!!!!完全要係咁做先攞到公義

!

一定要釋放所有示威者，今次比佢地拉完入左罪，下次個個都縮向後面，我地要對所有衝向前線既義士負責，要同佢地講，就算佢地比人拉左，我地出邊仲有一堆市民為佢地抗爭!!!

啱！

法要徹 人要放 ！！！

仲有樣好緊要既野係為612正名為運動/示威

推
撤你老母

頭3點必須 第4點係bouns

2. 立即釋放所有示威者，賠償醫藥費，警隊向佢地公開道歉！

呢個最緊要

仲有張建宗同李家超，見到佢地副嘴臉就火滾

暫緩係政治手段
唔好中計

立法會議員，泛民，民陣麻煩記住呢d訴求

以前都好憎你地，希望今次你地可以令香港人完全改觀，以後能夠信任你地！

推pushhhhh

無錯！！！

再推 ，不能放過賣港賊！！！！！

泛民加油

一定要清算黑警，成立新既監警制度！

不撤不回！

樓主覺得李家超唔使辭職？
咁葉劉咪好冤枉？

不撤回!! 聽日見!!

推你老母!

我地唔要暫緩阿

聽日不撤不散

[緊急/請廣傳] 政府暫緩以退為進，星期日香港人唔出嚟將會一敗塗地

經過69百萬人遊行同612血腥鎮壓，政府既管治合法性已經危在旦夕，全世界都等緊機會作致命一擊
而家政府扮聽民意暫緩修例，目的係以退為進，買時間令善忘既香港人沖淡怒氣，同時令國際社會無機會出手
如果香港人因為政府暫緩而星期日唔出嚟，之後將會係連場既大規模清算同白色恐怖
到時候無人會再敢抗爭，惡法原封不動通過，69既百萬人遊行，612義士既犧牲將會毀於一旦
如果你唔想呢件事發生，就要趁全世界站係香港人一方，民氣最強既時候出黎遊行，堅持撤回
呢場仗冇階段性勝利，一係贏，一係輸，winner takes all
香港要贏，香港人星期日一定要出嚟，多你一個絕對好多
緊記目標只有一個：撤回惡法
香港加油

請大家copy呢個post喺Facebook, IG, Whatsapp share出去
文宣組幫手整圖
用盡你一切方法動員認識既人星期日出嚟堅持撤回

暫緩非撤回 暫緩隨時會死灰復燃 林鄭政府完全冇誠信
不撤不散
星期日一定要出黎
釋放被捕學生 停止白色恐怖

幫手宣傳 同身邊人講

推 重要。

大家聽日記得依4點訴求
一日攞唔個個公道
我地都不散

推
暫你老母！

第一其實有機會，但都好微. 速龍戴晒頭盔點告/ 暴動疑犯 法庭會處理，都係跟程序

應該撒消暴動指控。

辭職冇乜用，因為下一個一樣係pk
一日冇真普選
點辭返都係一樣

P

暫你老母

如果次次與民為敵 都唔需要付出任何代價 咁樣呢個政府仲當我哋香港人係乜嘢！

檢控違法警員

發覺有部份人唔知點解哩條引渡條列係惡法同禍害咁嚴重,只係知中共信唔過同無法治 係人治， 可能你話知共產黨信唔過就夠啦，但有部份有良知但平時唔想用腦， 面對一d游離/港豬時 可以再加強凝聚力
哩篇反送中都幾清晰

唔好鬆懈

今次直頭爆人頭

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

唔好鬆 做好抗爭準備！

推呀...
撤佢老母呀
仆街柒婆
走去叫醫管局教育局捉人
重有不停上門拘捕，開槍
呢筆數一定要同港共柒婆計
不撤不回

屌你老母推

推
屌爆黑警同林奠

不撤不散

一定要徹回
平反612
清算黑警
設立新既監警制度

不撤回，不撤退！！！

仲有醫管局可以俾病人資料俾第三方？警方？
完全製造恐慌同無視人權

有冇想一齊整個BANNER, 寫呢四大訴求

一路同你拖字訣 一路就同你醫院 網絡靜雞雞捉人 算賬, 班港共學足鄰國個套仆街野

推阿！！！

當我地香港人on99 撚化我地

推！！

星期日不見不散啦

不撤不散
無條件釋放所有被捕人士

星期日不見不散
616

醫管局出賣病人私穩，局長引疚辭職！

我推撚爆佢！

Pushpush

星期日照遊行，星期一照集會

釋放所有示威者!

其他乜都係幾假
幾多兄弟黎 幾多兄弟走
放人

做得仆街野就預咗要還

個人之收手條件（頭3項為必須）：
1. 立即，完全撤回方案
2. 收回612暴動論及公開道歉
3. 柒婆內閣總辭
4. （外國）撤銷所有支持方案人士的外國公民身份。禁止入境及凍結資產最少一年

616照上街
一定要徹回，但除左條例仲要：
平反612
清算黑警
設立新既監警制度

暫你老母
緩你老母

推 不撤不散

你見工開最高價人地請硬你咩
認清而家眼前嘅目標先啦

必推，大家唔好放鬆

拒絕階段性勝利
不撤回不罷休
616繼續上街抗議
1.撤回逃犯條例
2.釋放被捕義士
3.警方道歉
4.問責相關官員

緩你老母
撤回呀仆你個街

推爆佢

女人真係唔好做特首

肯定你一落台渣都冇得剩

推！你唔撚對現 我地唔會罷休

暫你老母閪

plusher p

Push放撚晒啲人屌你老母

仲有醫管局呀，屌佢老味

推
無理拘捕 屈做暴動 濫用警權
必須解決！！！！！！

抗爭者接受放棄抗爭 同食人血饅頭無分別
利用坐監既人既血 入院既人既血 去換黎暫緩幾個月既安穩？唔係掛？

一、釋放所有被捕人士，承諾絕不追究；
二、追究鎮壓責任，以刑事罪行檢控所有違反指引攻擊市民的黑警及其長官，並以刑事罪行檢控所有攻擊記者，妨礙新聞自由的暴徒。
三、對在事件中因暴徒惡行而受傷的市民和記者道歉及賠償。
四、正式立法，規管及限制警察使用高規格武器，違者要負刑事責任。
五、所以支持過暴徒施暴的議員和官員均要付出政治代價，不能放過。

錯 係一樣都唔可以漏

撤回修例
追究黑警
釋放義士

唔做晒都唔會停呀
616!

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

屌你啦

又想拖、消耗民怨

推
不撤回 不撤退

撤

推!
不達成目標誓不罷休!

推啊！！！！

不撤不散，毒婦林奠同建制宧官出賣香港，受到國際輿論同制裁仲想用"暫緩"呢啲語言偽術泥繼續呃香港人，企圖淡化香港人聽日出泥遊行既決心，要繼續出泥推到佢地永不超生

如果香港人因為政府暫緩而星期日唔出嚟，之後將會係連場既大規模清算同白色恐怖
到時候無人會再敢抗爭，惡法原封不動通過，69既百萬人遊行，612義士既犧牲將會毀於一旦
如果你唔想呢件事發生，就要趁全世界站係香港人一方，民氣最強既時候出黎遊行，堅持撤回
呢場仗冇階段性勝利，一係贏，一係輸，winner takes all
香港要贏，香港人星期日一定要出嚟，多你一個絕對好多

死柒婆我屌你全家！

連仔呢個Post一定要加上限 唔可以俾佢沉#kill#

唔止釋放，仲要撒控

推 推
唔好比佢林奠妖言惑眾

停止政府內部玩白色恐怖

1. 撒回！！

2. 立即釋放所有示威者，賠償醫藥費，警隊向佢地公開道歉！

3. 檢控所有有違法行為既警員！！！

4. 行政長官，律政司，警務處處長立即道歉並引疚辭職！

星期日一定要出，出既人可以有兩種
一種繼續要求撤回
一種對暫緩既勝利巡遊

放示威者,拘捕暴力警察

呢條狐鄭聰明嘅地方
係佢好識吹風(下晝先見傳媒) ，玩光譜(剛才鐘國斌同田二少出嚟保鄭延案), 信一成必失明，因為佢只係步步為營，見機而嚼。
佢下一步係點，其實睇時局反應，我哋唯一對策，其實要比佢更狐。有將聲勢不止不消，甚至升級行動的準備

聽日個口號可唔可以係香港警察屌你老母

撤回！

一定要推比多啲人知
仲有好多義士仲需要我地去救

推啊

推你老母

暫緩絕對不能接受

推到佢仆街

we connect

Puuusssshh

撤回

一定要有人下台負責！

推佢老味

佢應該係申請緊坦克車呀，佢平時咁撚寸點會讓步呀。 而家搵啲時間諗啲方法嚟天火焚城

PUSH

警狗 一個都唔可以放過

屌你老母林病

林鄭去死啦

支持

一定要佢撤

絕不讓步 屌你老母 你班唔係警察 係殺手

對 尚未成功 仍需努力

和理非同勇武要達成共識
四大訴求絕不讓步

俾差佬拉左果啲義士一定要放

4 識玩張建宗乜都唔關佢事
分化佢地

6.12不是暴動

一定要再強硬啲架
要比佢睇到長久都唔見人數有減先會有效

[反送中] 有負擔嘅戰友同家人，其實可以日日繼續抗爭又唔駛俾人拉....

撤！

推！！！！

唔好再哂時間 得番一日就遊行

民陣要快啲寫好訴求，清清楚楚向傳媒表達，然後諗好口號聽日用

仲有重新修訂612事件為非暴動，亦不追究示威者，不製造白色恐怖。

其實係要撒銷示威者所有控罪呀!
釋放多數指已經坐梗監呀

推！大家繼續努力

暫你老母咩 撒回呀

要釋放政治犯

各位巴絲打記得BACKUP所有黑警證據
萬一777出陰招拖落去
我地就要靠呢D證據 去喚醒所有香港人

一定要放左被捕人士！

諗住利用香港人善忘
之後條例就照過 義士入罪既入罪
比黑警打過既冇仇報
最後勝利都係佢地

Like下個page ，反送中係長期作戰，仲有好多方法同可能性，好多勇士行最前好快知道消息，但係好多人仲係慢幾日，多個平台，多個將和平，理性，非暴力傳開！ 一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

香港各大校長應該要好似五四運動啲校長咁同政府拎人

推！
林鄭建制黑警要負全責

就算撤銷一條逃犯條例
仲有千千萬萬嘅惡法繼續推出
就算林鄭下台
仲有千千萬萬個中共欽點嘅賣港賊
就算普選落實
五十年不變嘅承諾之下2047年香港應該何去何從？
所以如果大家愛香港就應該長遠諗下未來嘅路
修例暫緩 > 撤銷 > 林鄭下台 > 落實普選 > 討論香港可行前景（例如獨立/永續基本法）

無論如何聽日都要出泥，用人數繼續保持國際既關注

推推

漏左保安局局長

幫手推埋呢個啊唔該
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

今次唔救人 下次冇人沖
沖完番黎有經驗 有力量 下次希望你地會再一次為公義成為我地既盾多謝

仆佢個街又想叫人袋人住先，一人讓一步？食屎啦，一定冇可能！

係撤唔係撒

為左年輕人，唔好停呀

其實我有個小觀點(我文筆差但都希望各位睇哂)

其實由主權移交後

特首集火 令民怨大到足夠組織一次全港大遊行(中間有其他導火線)
中間所需既時間大約係三年
(董建華首屆97年次屆02年開始>03年71遊行)
(梁震英12年就仼>14年雨革)
(林鄭17年就仼>19年反送中)

即係特首上仼三年 先可以團結到巿民
去真正關心自己既家 同企出黎發聲 爭取

而家難得有個積怨咁深既特首
可以令到除咗「建制、警察、問責官員」以外既香港人大和解 全民共同進退

我地係好應該俾佢完成仼期(當然前提係唔好俾佢推到咩法例)
因為佢既作用係受人唾罵同團結香港人
如果再等到下次香港人咁團結 好可以又要等好多年

歡迎並接受仼何討論及負評

Push!

第二點一定要做

屌你死柒婆，撤回！

釋放全部義士

既然一哥話好難搵得返有關警員，又有咁多影片同圖片證明班死差佬違反守則，不如全體減薪啦，我諗對班垃圾黎講係最大懲罰
唔係想講一句搵唔返就打完人唔洗找數掛

Push
班撚樣出得嚟打柒我地啲普通市民一定要還

推呀 比更多人知

聽日，不撒不散！

推
同埋醫管局要交代係咪出賣病人

p

推 人手置頂

全體高官應該要辭職

反抗仍未成功，同志仍需努力

仲有暫緩嘅意思唔係剩係暫緩比你
係比警察同建制自己暫緩休息
意思係等建制自己亂完，可以放個break再歸隊，
黑警可以大搜捕 大玩白色恐怖

宜家既抗爭唔可以斷，一斷就所有野都會完

第二點差d, 我冇興趣聽黑警道歉，今次一定要上紐 倫堡國際軍事法庭審判，黑警對示威者既行為唔係一個道歉就可以算數，要比佢地知道唔係揸撚住d權就做乜都得

檢討警員守則
徹查有無人偽造警員身份

破壞香港警察形象

我地要退休警察支持

四大訴求
一點不能少

仲有教育局

推 絕不讓步 放返曬啲義士！！！

頭3點一定要得

依4樣一定要啦

屎都不如

推，推到畀全部人見到

推到議員同民陣睇到

屌你老母建制派同政府 12號仲串柒柒 今日中央畫清界線就收皮 奴才一定都要制裁 大家咪撚比建制派班賤人乘機跑走

你都on 撚狗，乜撚野四大訴求！
而家咁好勢，聽日直接要香港宣布獨立，否則係共狗統治下點都冇好日子過！

所以聽日點都要出訴求港獨！！！

成個政府都痴撚左線
真係每單都可以拎出去審
還香港人一個公道
醫管局叫人俾資料差佬
差佬唔講啦都積左好耐
新聞自由，由李克強訪港開始就令記者採訪時好多阻撓
教育局，先有國教，繼而阻撓罷課（有集會自由，應尊重學生意見），今次仲大大聲屌教協，落指令叫校長處分啲老師
稅就年年收，出糧俾呢班人
然後起條跑道要一千億，起個島要一萬億
人地上太空先幾百億

香港已經癲撚左
唔可以俾佢暫緩，一定要撤回！
然後將所有野一次過清算，香港不是中國
唔好用中國式統治黎搞香港！
國際城市唔好再俾中國搞到家無寧日！
加油！

你班仆街仲有面繼續做落去

你地對香港人所作嘅惡
一次過計數

仲有醫管局 要交待出賣病人資料

如果政府讓步，我地就收皮，呢個一定唔可能啦。

要得到更多人支持，首先就要代入另一方去諗。
肯肯定，聽日班廢佬一定會話政府都讓步啦，暫緩啦，唔講條例啦，仲走出嚟，擺明唔關條例事啦，擺明搞亂啦，都話冇嘢搵嘢嚟做，都話出嚟行d人都唔知為乜啦～

呢個時候，一定會有人打算長篇大論講講講，話暫緩唔等於撤回。但記住!記住!記住!如果講得道理，就唔會變成廢佬啦～當你講到第二句，佢地已經一句晒氣嚟回應。

今次得到最大嘅民意支持，正正就係612事件。政府點樣暴力鎮壓。所以我覺得遊行最重點除咗反惡法之外，一定係譴責政府暴力鎮壓，但譴責從來都冇後續，政府都唔會有實質回應，所以一定要係一個訴求，社會聲音先會咁明確。希望大會可以係遊行加上要求政府重新定性612事件，不追究，不清算。

聽日唔出黎，過一陣子仲唔拉返幾百個 612 示威者屈佢地 攪暴動

暫你老母！撒回！

第4點唔好漏左保安局長

push!!!!!!

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

自由閪！

千萬不要忘記，維護香港核心價值，而被關押的義士。

下台 + 暫緩 -> 整多單殺人 -> 再推二讀
-> 港豬G持

16號不撤不散

推
唔好鬆懈

其實仲要佢哋收回「暴動」呢個無理指控
因為呢段時間俾佢哋拉嘅人大部份都會用暴動罪去指控，仲未計佢哋手上record咗未去拉嘅人。
呢樣係同白色恐怖冇分別

agree

大家print出黎 聽日可以提醒大家個訴求 大家都清晰一致

告上國際法庭
監警會已經冇用架啦

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

第四點係除左柒婆、比卡超、一哥同僭建驊要引咎辭職之外，仲要追究埋612所有相關人士嘅責任，包括警察暴力鎮壓同醫管局出賣義士 (字眼可能有d 唔準，唔好意思)

暫佢老母
緩佢老母

相信7婆會推遲，理由：積極加強各界解說條例
之後又遊花園，一頭半個月就會重推

毒娥

千古罪人

Dllm

不徹不散

唔好漏咗陷家超

追究612屠城責任

推呀屌

林鄭月娥 請你退落黎啦
為左政府為左市民
你都唔適合留任
退休享下清福咪算

1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。

推呀屌你老母

酷刑罪，唔撚駛同我講咁多

屌佢老味臭警個閪冚家產
聽日一定就
就算做唔到4條
都一定要做頭兩條
1. 撒回！！

2. 立即釋放所有示威者，賠償醫藥費，警隊向佢地公開道歉！

1

on9？
班友唔落台咪盞會再發生

支持。
寸步不讓

仲有要改善警權過大問題！
無論咩rank都好都要show個編號係制服上
警監要由非警察/公務人員作監管

求解鎖 1001
長期置頂

未見過咁既閪人

議員睇到未

做齊就發達
不過現實講，做齊既話都差唔多應該可以港獨埋

撤...

PUSH ARR

聽日見

佢地最CARE係海外戶籍同資產，用呢個方向去做先迫到讓步。

跳埋樓喇林鄭月娥！！！
你仲想點呀！

有份講過嘢嘅官都應該上身
唔可以放過陷家超同張建宗

唔止送中惡法
仲有國歌法，一兆人工島

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

呢樣要 林鄭,李家超,鄭若華等人必須下台 刑事檢控濫權警察 撤銷暴動定性

一樣都無做到...

呢個幾日前開既post
到依家都未做到任何一樣 wtf

12號到依家已經5日
仲係一樣都做唔到..

！

搞左咁耐

仲係無回應任何一點

環保post

繼續推到回應4大訴求

咁多人打''撒''....

推左5日都就黎1001
仲未回應

推推推

...

已經和平過，103萬試過，200萬01人又試過
果晚我都有份叫大家唔好衝，俾d時間回應
今日林鄭4PM繼續Loop帶，即係冇得傾啦
拖咁多日，佢果80萬支持者十分之一都唔見
淨係得班廢老響月台嘈同埋打游擊攻擊後生
冇撚用

加強文宣，準備星期五升級啦

林鄭

盾牌革命啦

準備開2

開2 就唔止4大訴求

林鄭食屎

我地無贏過呀！
要撒回同放人！

屌佢老母 睇完記者會
撚左我成個鐘係度聽佢遊花園

大部分記者問得咁
佢句句都迴避晒
一個訴求都無回應過
咁姐係人地一D都唔怕我地
驚死你21號唔出黎
火上加油

不愧係港獨之母

On9林鄭

屌你老母嬲撚到